<Alloy>
	<View class="container">
		<View id="div_nav">
			<Button id="btn_menu" onClick="cerrarVentana">Menu</Button>
			<Label id="lbl_titulo">Puntos de Venta</Label>
		</View>
		<View id="nav_separator"></View>
		<View id="div_main">
			<ImageView id="img_back"></ImageView>
			<View id="div_gradient"></View>
			<ScrollView id="scroll_details">
				<View id="div_details">
					<View id="div_like">
						<View id="div_likeIcon" onTouchstart="like_down" onTouchend="like_up">
							<ImageView id="imv_likeIcon"></ImageView>
						</View>
						<Label id='lbl_likes'>391</Label>
						<View id="div_share" onTouchstart="share_down" onTouchend="share_up">
							<ImageView id="imv_share"></ImageView>
						</View>
					</View>
					<View id="div_separator"></View>
					<Label id="lbl_artTitulo">Titulo Test</Label>
					<Label id="lbl_subtitulo">La importancia de proteger tu piel de los Rayos Ultravioleta. Conoce los mejores productos.</Label>
					<Label id="lbl_fecha">25 de septiembre del 2008</Label>
				</View>
				<View id="div_descripcion">
					<Label id="lbl_descripcion">Praesent at mauris a arcu vulputate scelerisque. Praesent tempus tellus ut eros tincidunt molestie. Sed consectetur viverra mi et tristique. Praesent vitae sodales sapien. Maecenas sed felis eget metus tristique rhoncus ut sit amet mi. Aenean posuere mattis fermentum. Nulla semper enim in velit aliquam, sed venenatis mi pretium. Nam convallis turpis et posuere porttitor. Donec condimentum vulputate purus, et pellentesque neque elementum a. Phasellus in viverra dolor, a semper lorem. In hac habitasse platea dictumst.

Morbi pellentesque dictum ultrices. In hac habitasse platea dictumst. Nulla at sem eget ligula pulvinar efficitur. Maecenas ullamcorper sem eget ex gravida, ac iaculis quam feugiat. Aliquam faucibus diam quis tempor imperdiet. Vestibulum rhoncus dui in odio aliquet, vel condimentum tellus hendrerit. 

Pellentesque nec tortor sed elit facilisis vulputate non sed ipsum. Vestibulum sit amet malesuada orci. Nulla finibus turpis quis tortor faucibus luctus. Nunc quis arcu et lorem sagittis accumsan. Fusce in est velit. Sed ipsum elit, pharetra et turpis at, elementum aliquet nibh.

					</Label>
				</View>
				<!-- <TableView id="tbv_comentarios">
					<TableViewRow id="row_comentario">
						<View id="div_profile">
							<ImageView id="imv_profile"></ImageView>
						</View>
						<View id="div_comment">
							<Label id="lbl_nombre">Maria de Jesus</Label>
							<Label id="lbl_commentario">Vestibulum sit amet malesuada orci</Label>
							<Label id="lbl_tiempo">Hace 26 min</Label>
						</View>
					</TableViewRow>
				</TableView> -->
			</ScrollView>
		</View>
	</View>
</Alloy>